【SUCK／1026】長龍爆買日 - 黃店存貨壓力測試（2）

長龍爆買日 - 黃店存貨壓力測試

代號：長龍爆買日1.0
日期&時間：10月26日 中午12:00
地點：全港18區黃店
目的：向支援手足嘅黃店表示感謝；鞏固黃色經濟圈

話說而家參加活動都冇人計人數，大家有冇諗過其實可以利用hkmap.live喺全港收集數據？

除咗可以一齊做統計員之外，仲可以趁機練習放哨報哨技術！同埋最最最重要嘅係可以，大家一齊挑戰黃店嘅貨存量！一齊用港幣令黃店提早收檔！

10.26，大家一齊召喚神獸 - 長龍🐉
一齊狠狠咁懲罰一啲出錢出心出力嘅黃店啦！

18區爆買日目標黃店

上水
-孖寶Twins Bistro (提供地方/水站)

元朗
-大阪日本料理(免費餐)
-匡樂冰室(派飯卷)
-水門泰式海南雞飯專門店(免費餐!)
-御麵(請手足食飯,幫手睇水)
-喜友此里(送野食)

荃灣
光榮冰室(免費餐!)

大埔
-鼎天茶室(派飯!!)
-暢和麵家(派飯!!)

沙田
-金豆(送飲品)
-必食站(免費餐!)

長沙灣
-元洲牛肉麵(送飲品)

深水埗
-Café Sausalito(派飲品)

石硤尾
-金沙餐廳 Sands Bakery(送蛋)

太子
-潮州人(送飯!!)
-青花亭(免費餐!)
-coffeee Green Tea(提供地方)

旺角
-基隆茶餐廳(派飯!!)
-叻仔記小食(送野食)
-Riders(提供地方,送飲品)
-架仔飯(提供地方,食物!!)
-清玉(送飲品)
-火之烏車仔麵之家(送飲品)
-Café ChocoPinky(送野食)
-萬波Wanpo Tea Shop(送飲品)
-珍心素食豆漿豆腐花專門店(送野食)
-Little Fresh Café & Bar(派飯!!)

尖沙咀
-有蒸氣 海鮮石鍋專門店(送野食)
-鱘 Sake House(提供地方,食物!!)
-蜜庵本膳(送野食)
-MTB 米提鮮乳茶(派飲品)
-小男的茶(送野食)
-唇茶(送野食)
-Five Guys(提供地方)

九龍塘
-百味閣餐廳(派野食)

紅磡
-豚道樂(提供地方,食物!!)
-拉麵天王(提供地方,飲品!!)

銅鑼灣
-渣哥 一九九六(免費餐!)
-The espresso room hk(派野食)
-Shack Tapazaka(提供地方,食物!!)
-為食龍 Hungey Dino(送野食)

灣仔
-車記車仔麵(免費餐!)
-麵匠風龍(免費餐!)
-後街牛扒(提供地方,飲品!)
-Roundhouse - chicken + Bear(送野食)

土瓜灣
-慵懶生物(提供地方,食物!!)

黃大仙
-小食 棠(送野食)
-三田飽餅料理(派食物)
-嘉峰小廚(提供地方)
-大街小館(送飲品)
-嘆杯茶 Tea Gather(送野食)

北角
-Tea Elements 茶一(送飲品)
-Brew Note Coffee Roaster(提供地方,飲品!!)

大坑
-民聲冰室(派飯卷)

九龍灣
-合興大排檔(免費餐)
-The espresso room hk(送野食)
-美樂小食(派飯!)
-Lungo(送飲品)
-一小店 One Little Room(提供地方)

觀塘
-土城日本料理(免費餐)
-權哥火鍋(提供地方)
-Veggle Café(提供地方,食物!!)

上環
-北方餃子源（免費餐）

冇gif

推

24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

一定要嚴懲
竟然唔支持中共走去支持示威者
買到你要早收工

容許我叫你聲師父嗎

特別嗚謝佢地幫全港嘅黃藍店做配合
🏴 黃藍商店討論區🏴
黃藍商戶地圖Google Map(持續更新):

報料form:

黃藍商戶圖(每週三更新):

更多18區爆買日目標黃店

支持

十月廿七點撚解無活動既？！唔撚休息啊！

有呀，九龍遊行

推呀

買呀

推呀！

Tko呢

一陣lunch 去食

經濟制裁

神獸長龍，呢個名正，哈哈~

殺！

係葵芳好似無乜選擇

果頭打經濟牌,呢頭個個禮拜去刺激消費真係夠哂醒目
有兄弟孭緊官司,有兄弟飯都無錢食,我地做咩好
去幫d講左句支持運動既店鋪做生意,促進消費增加經濟啦
本身林鄭都諗緊點撚樣救番個零售業,依家唔洗啦
有你地幫手

話說早兩日有位好型嘅伯伯
單手拎住塊網球拍
黎左我鋪頭

:啪!(擺低左張500係台面)幫我買十個餐，請d後生仔食野！

之後頭也不回就走左
我地都唔好意思賺佢錢
佢請幾多人食野
我地照跟

多謝銀髮族

推~

Push

唔止呢幾間，所有黃店都要踴躍懲罰
食完正餐食甜品，再去買定第二日早餐，再去買日用品

push

香港人，反抗！

啲poster好鬼正

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

gif

有冇波鞋黃店推介

一齊懲罰佢地呀